一個食左誠實豆沙包既 建制派助選團成員

重點

屌你老母送禮物係擦邊球？
食撚左白粉呀佢

係咪夠料比icac 查建制選舉舞弊？

同自首有咩分別？

推

黃晞華涉嫌參與賄選，推到佢受查

估啦到誠實成咁

做得出唔怕認, 值得欣賞

Push

Pushhhh

送小禮物係擦邊球
咁我屌完唔中出都係擦邊球

同post投票相上網一樣.....蠢撚到呢.....

俾埋外媒

唔射就唔算強姦!

佢幾條問題答得幾中肯

估唔到重咁誠實

推動

係咪擦邊球我唔知
有咩留返同icac 同個官講

搵人搞大佢 起下佢底啦

小手段 小你老母

最中意睇人自爆，不過就咁一句唔夠料，連埋bar pacific 同巴士條片一齊用會大力啲

報i cac 啦

我要擦邊球擦出火花

推啦
ICAC有幾無能都好
推出黎煩下班建制

送佢一程

擦邊球？
舞弊就舞弊啦

點解我覺得係手足

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

建制派助選團成員fb

tui bc

push

睇多次 似唔似手足？

有冇人搵到佢係邊位候選人既成員？

種票未講呢？

icac

小禮物？賄選就賄選啦

好出名

賄選

香港青年黃晞華在接受採訪。新華社記者 李鋼 攝

黃晞華的父親是香港工會聯合會成員，早在香港回歸前就把他送去廣東省參加過為期兩周的活動，此後又數次帶他去內地探親、遊玩。在黃晞華的記憶中，儘管回內地的車程漫長，但每次的經歷都非常愉快。

在父親的鼓勵下，黃晞華高中畢業後決定跳出香港，前往內地讀大學，了解自己的國家，看看廣闊的天地。在中山大學，黃晞華度過了和內地學生別無二致的大學四年：和五個室友擠在一個集體宿舍，加入校園廣播台，參加模擬聯合國比賽……

真係蠢wor

黃晞華

ICAC 搵緊你

push送禮都係擦邊球 你都on撚79

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

8月初，黄晞华和一众好友成立了一个青年政团，旨在坚持“一国两制”和香港基本法，提供青年发声的平台，通过调研社会议题，让各方听到青年的声音，让香港各界能理性沟通。

ICAC

推！！

擦邊球
你老母當年張閃卡都係擦邊球

誠實到

核彈呀

咪撚玩啦，雨傘後已經藍到仆街

你識佢？

正呀 有晒證據

黃晞華的父親是香港工會聯合會成員

爸爸是工會哦

跟住又話網路上有人假扮佢散播不實言論
阿，微博要實名登記架wot

出返張原圖先

fb來
d蝗fb搵佢

咁肯定會話係假帳號啦

黃晞華

同班狗一樣，日做夜做犯法野，做到慣晒以為冇問題

以事論事，我印象中派禮物而冇叫你投邊個候選人好似唔犯法，派完禮物叫人投邊個邊個先係犯法，所以係「 擦邊球」（屌你老母走法律罅就走法律罅啦，擦你老母邊球）

有錯請指正

佢未到層次喇 好明顯
建制答問題技術都未學識

爆比外國知仲好

感覺上佢係黃太理智了

實以為喺微薄講野冇人知啦

反攻支共呀, 手足好勇
教識D生番乜野係選舉

點會無叫
你估有人錄左音同拍左片都告到咩
有個送到入投票站都沒事

補充返，例如派完禮物同佢講：「記得去投票呀！」
應該係唔犯法

黃晞華的父親是香港工會聯合會成員

飲咖啡

佢係答得幾中肯 我都尊重佢既觀點

係最後自爆個下 我先開post姐

所以其實應該要改例改到派禮物都唔比

如果表明係建制助選團 再送禮
應該都入得呀
正常助選有團隊背心

唔比派禮物 唔係一開始就禁左咩？
利益來和

Tui

涉及唔到利益輸送就無問題
所以建制派真係好識玩

好似琴日洗樓咁
最多選舉主任只能譴責佢地
根本無法律去監管佢地

利申 熟讀哂成本活動指引

咁好似派扇但係上面有印野果啲算唔算唔係太清楚

好難禁派禮物 過年過節呀
但如果禁選舉期間
佢一樣可以事前事後
咩老人院換床單 枕頭...
好難100%

推到佢地仆街

長知識

算吧喇
ICAC 變左 i can't a see

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

哇，抽插完唔射算交配過嗎？

人一藍，腦變殘

大陸人唔收禮物先叫有問題

佢又未去到腦殘
好藍下既香港人
佢都知犯法

佢簡左不生路

推到icac出黎回應

tui

做個監票員就有「優越感」了
咁又係，支那人好多連選票都未見過

都係個句啦
佢解釋到唔涉及利益輸送嘅話
根本就告唔入

人地建利派玩左廿幾三十年
成本選舉活動指引熟哂啦

知唔知要坐監？

有冇人識佢呀

射閪邊咪擦邊球

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

哇

係咪可以檢舉佢？

你譯做英文比所羅門

豬隊友

最大機會都係去建制洗版
問下係咪佢地既人

條友爸爸係工會成員

根本只可以鬥仆街
條友都幾理智下
我都擔心班素人處唔處理得到前線地區工作
畢竟蛇齋餅儍，的確有街坊係有需要嘅
但一定要識玩法律

DLLM，好心啲代理人唔好郁啲就投訴，大把喺票站做都係黃絲，我同拍檔一路派票一路小藍絲一路小鄉黑

，

自爆都有，選舉舞弊

問野個個係手足？點解個icon係爆眼少女

佢都已經答得幾無政治立場

查條毛咩 而家香港有ICAC㗎咩
popo點會拉佢 拉報警果個就差唔多

張圖有對白
應該係講 自己友射中我隻眼

想知唔記得身份證反覆排左幾次隊係咩懲罰

而賄選又係咩懲罰 ?

夠料又代表ICAC會做野咩

p牌推唔到都要推

咁又點姐
你覺得icac會拉自己人?

x2

又係馬來西亞呢D第三世界嘅賤種華人。

點解佢地咁Q鐘意係度指手畫腳。
係FB日日出五毛 post ，㩒入去睇全部住埋山卡啦荒原地方。

擦佢老母邊球

佢果啲指控真係on99

收埋身份證真係聽都無聽過，最多都係請老豆老母去旅行咋喎

如果係實名登記應該夠

咁多年已經係明目張膽咁派 眾所鳩知既事
Icac有心既 一早拉哂

多人排隊就話製造人龍

Tuiiiii

推，我要睇佢死！

又屈

話說，有時啲藍絲唔係真係咁有良知，只不過佢地真係睇唔到事實既真相

推 邊個認左佢

係度推冇用 send email去ICAC

麻煩ICAC舉報

Twitter見啦犯法就犯法啦擦邊球

推畀美國議員睇
push for u.s. legislators to see

真係...有腦唔會入建制派

支那人自己都頂唔撚順佢自己堆廢老
但香港建制堆支持者全部廢老佢地又buy
明顯一個集群既未來唔應該由老人掌控
廢老只會向下一代吸血

Icac 唔拉

代表icac係廢既

夠，親自承應

咁都唔暗下喎

兩粒睪丸咪擦個閪邊嘅球囉
民賤聯果然係無恥就無敵
我敢講，呢條友2000%唔會有事
Dllm

黃晞華讀中華基金中學
伍淑清嗰間

咁係咪即係拉得
帝吧出征 笑到往生

擦邊球

Let’s do it

遂家遂户拍閘、大米福袋枕頭、一車車大陸喱、掌心雷、圍撚住個老人家不停誤導佢

刷你老母個閪邊

721 831 101 1111

有無人比外媒同媒體

咁大證據選舉舞弊 幾大都向icac備咗案先喇

正傻仔

最尾問個個人個icon

送佢俾外國議員啦
俾外國議員見識吓擦邊球囉

隻馬來狗

有位拗 佢話引人出門投票 無話指定投邊個

輸出革命 推崇民主 我要投票
你小心啲

pish

下次建制咪照抄囉，不過長者人龍，要叫定白車standby！

擦邊球都講得出，ICAC 執左？
不過都係同驚監一樣，無牙老虎！

del左post未

用“擦邊球”哩種字眼兜，兜你老味，係舞弊就舞弊啦，仲擦邊球

香港有icac 笑話黎？

respect

推到建制派一席不留

唔會拉都叫自首？

人龍都係手段

多人投咪有龍囉 ON撚鳩

Push la

唔會拉係執法個邊問題
之前燒山佔中去自首 比警犬叫佢返屋企等消息

剛剛做完監票代理人，有權決定問題票是否有效的只有候選人、候選人代理，監察投票代理人，最終決定權係票務主任度

《謎米香港》創辦人蕭若元先生，剛到中區警署自首，隨行律師表示，警方按過去處理佔領人士自首方法，需填上表格並發出登記編號，現時未有拘捕行動。 蕭若元表示，自己曾到金鐘夏愨道參與集結，在警方安排下填上個人資料及相關內容

大陸開始扣帽子點票人員?

賂賄
黃大仙龍翔中心斷正啦

依家吹緊成個票站所有職員 都係黃屍
有160萬廢票
有幾位建制重點票數反cup

你估好似大陸啲生番搭巴士咁
成炸人係門口頂頂拱唔排隊咩
多人就排隊架啦on9
大大間tvb 做黨台仲要話人fake news
呢個大陸仔唔撚知醜

反敗為勝？邊兩個

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

Push 光復廉署

一係你就同icac講
一係你就係共犯
知情不報?

PUSHPUSHPUSH

我話佢根本深黃 輸送緊選舉知識比支那豬

黃晞華好似知道D野，但係又冇同老世講~

唔好咁喇，人地將選舉真實狀況講俾大陸人知，仲篤人灰

身在曹營心在漢

支那狗都係特別戇鳩既

完全無視保密聲明

報ICAC(如果仲存在的話)

侯選人 選舉代理人 監票人 選舉主任 票站職員都要簽保密聲明

佢今次似乎

蠢！

等比人拉

ICAC唔係警賊部門黎咩 一樣黑

Push.

Pushh

推推推

香港仲有icac咩

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

唔好意思 阻你小小位 認同既手足 麻煩你幫手推po

你推得上連登都已經輸咗一半 好心下次舉報先啦

反對派沒收家長身分證重複排就選民自發唔關個派事，建制派利是，米，枕頭就係個派出錢咁做，兩者分別黎

夠料啦

icac又訓左無睇？

正啊，真係豬隊友

721